雖然爆眼少女敗訴兼要俾訟費，但法治未死，楊岳橋話嘅

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署
依家差1萬5千人咋！！！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

屌你啦唔推，我都過嚟不推文先

屌你老母 洗版霸人#2已經夠黑人憎 仲要拉走人地個post

你簽左未呀？唔夠人呀依家

簽名我係支持
但唔係為咗達成你既目的去其他post搞屎棍

應該身有屎

你呢啲洗板撚真係好撚鳩

請善用起底功能

雖然你係五毛，不過今次我buy你

中資係香港已成市場毒藥！

有人理下德國戰線我就唔駛做啲戇鳩野啦
你睇下身邊有幾多人重視？
洗左幾日版先多番人簽
一開始得4000千幾個咋陰公 推極post都無人理呀
如果你係簽左嘅 希望你叫下身邊嘅朋友仔幫手簽

如果你係簽左嘅
希望你叫下身邊嘅人幫手簽
呢個聯署係麻煩 但真係5分鐘都唔駛

推

樓主係熱狗 起底就知
拉

最憎熱狗

香港金總終於接受網上會員申請啦

如果佢話法治死左。咪冇人打官司。 律師食屎咩

慘豬豬